{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom"},{"text":"Olen tuntud maap√§hklite s√∂√∂mise poolest"},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºhine lemmikloom"},{"text":"Mulle meeldib juua piima"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Olen inimestele hea s√µber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida"},{"text":"Mul on vaja k√§ia"},{"text":"Mind saab treenida istuma ja j√§√§ma"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa"},{"text":"Ô∏è Vihma vastu pole mul midagi"},{"text":"Munen"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk"},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad"},{"text":"Olen taimetoitlane"},{"text":"Olen imetaja"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu"},{"text":"V√µin elada rohus"},{"text":"Olen roomaja"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune"},{"text":"Elan savannil"},{"text":"Olen taimetoitlane"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on kotike ja h√ºppan Austraalias ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen marupiaal"},{"text":"Olen p√§rit Austraaliast"},{"text":"Kannan oma noori kotis"}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Platypus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid"},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta"},{"text":"Olen selgrootu"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Olen kergest tehtud ja v√µib olla v√§ga vali. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle j√§rgneb tihti √§ike."},{"text":"Ma olen s√§rav s√§hvatus."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormi ajal."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole taevas ise."},{"text":"Ma v√µin muutuda vihmaks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kukun taevast, kui on k√ºlm, ja olen valmistatud k√ºlmunud veest. Sulatan, kui soojaks l√§heb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Iga √ºks on unikaalne."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Ma muutun sulades veeks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen puud tantsima ja lipud lehvima. V√µin olla √µrn v√µi tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa tunned mind oma n√§o peal."},{"text":"Ma v√µin asjad √§ra puhuda."},{"text":"Aitan lohedel lennata."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ning s√§ran p√§evasel ajal. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Minu k√§est saab p√§evituse."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed armastavad mind."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma olen vesi, mis langeb taevast. Aitan taimedel kasvada ja j√µgesid t√§ita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Teen lompe."},{"text":"Taimed vajavad mind, et ellu j√§√§da."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ilmun p√§rast vihmahoogu, kui p√§ike paistab l√§bi vihmapiiskade. Mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaar taevas."},{"text":"M√µned arvavad, et minu l√µpus on kuld."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev keerleva pilvega torm, mis v√µib tekitada palju kahju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on lehtri kuju."},{"text":"Ma v√µin asjad maast lahti t√µsta."},{"text":"Peaksite varjuma, kui ma ilmun."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen pisikesed j√§√§pallid, mis langevad taevast, sageli √§ikese ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla sama v√§ike kui hernes, v√µi sama suur kui golfipall."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Tulen tormist, aga ma ei ole vihm ega lumi."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen pikka aega v√§ga v√§hese sajuga, mist√µttu maa kuivab kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√µllumehed muretsevad minu p√§rast."},{"text":"‚ñ´ Maapind v√µib minu p√§rast praguneda."},{"text":"Taimed ja loomad n√§evad vaeva, et minu ajal ellu j√§√§da."}],"options":[{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}